[jj插沙求救][多圖]執左隻受傷流浪貓

我係爆武漢肺炎之前過左去泰國。然後係住既地方附近遇到隻流浪貓，係貓女黎既。而家佢既右手+左腳受左傷。佢既右手痛到企係度同坐係度都拎起隻手佢隻右手好似有傷口，唔知有冇腫左

而家雨季外面會突然橫風橫雨，我見佢太可憐就執左佢返去....但係我完全冇養貓經驗，而且都未知邊度有講英文既獸醫睇。

所以想問全能既連登仔，係睇獸醫之前我有啲咩野可以為佢做，有咩方法可以幫到隻貓。

推先

而家佢行步路都好辛苦咁拐下拐下
胃口同精神比琴日差左少少
但都仲肯行路同埋跳黎跳去，仲跳上張檯度

唔識
但幫推

推

e生

點解隻手咁短

對比其他街貓佢比較細粒

係泰國病真係好無助 幫推貓貓

準備貓砂同埋鋪張毛巾俾佢瞓，聽日即刻帶佢睇獸醫，多謝巴打嘅好心

佢行唔行到路

Thanks我住個度比較偏，寵物用品都比較難買，真係唔知點搞好

Thanks，有準備依啲野比佢，佢都食得痾得
但我仲未知我個頭有冇獸醫...需要啲時間去搵。因為住得好偏遠，如果要帶佢出去仲要準備下

仲行到跳到，係拐下拐下咁

俾個紙皮箱佢訓先，俾佢feel到有安全感
之後買d貓罐頭同乾糧俾佢食
睇吓有冇好轉
冇就帶佢睇醫生同杜蟲

利申屋企d貓都係執返嚟

希望貓貓快啲好返

Thanks巴打
好彩佢都肯食乾糧肯飲水，我會睇實佢
但佢唔多鍾意紙箱，鍾意訓毛氈，幾鍾意痴人

Thanks

附上j圖
佢幾得意架
希望佢快啲好返

幫推
希望貓貓快d好返

好得意啊希望佢快啲冇事